%@Titre: Groupe Est (Sept.) -- 2004
On donne les expressions $C=\sqrt2\left(\sqrt2+5\sqrt3\right)$ et $D=\sqrt{24}+\sqrt9+\sqrt{54}$.
\begin{myenumerate}
\item \'Ecrire $C$ et $D$ sous la forme $a+b\sqrt6$ où $a$ et $b$ sont des nombres  entiers.
\item Utiliser les résultats de la première question pour comparer $C$ et $D$.
\end{myenumerate}